叫「新冠肺炎」，難道就不歧視新冠町町民、不歧視北海道道民、不歧視日本人嗎？

にいかっぷちょう
新冠町

國家 日本
地方 北海道地方
都道府縣 北海道 日高振興局
郡 新冠郡
團體編號 01604-7
法人編號 4000020016047
面積 585.88km2
總人口 5,986
（2007年9月30日數據）
人口密度 10.2人/km2

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況